麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎(3)

繼續等飛馬上水

原post讓治 巴打內容：
首先希望所有回覆既人追清楚第一個post
明白發生咩事先

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

呢件事既然你講到咁我都覺得冇乜好討論
天下烏鴉一樣黑
好聽啲講飛馬電腦係身不由己
難聽啲講係同流合污
唔係之前既飛馬
只可以講生於香港真係好慘 邊度都有社會既縮影
電腦界都唔例外

撇開腦場文化啲嘢同埋放卡單野

首先真係希望唔好開口埋口連登仔
一味覺得連登仔唔講道理
唔用連登我又何嘗唔係一個電普通腦用家
你起下底你見我成日用連登咩？
我就係覺得件事真係好唔公平先放上黎
同埋都唔係淨係得我一個人放上連登
其他討論區明明都有一模一樣嘅事
點解要針對「連登」？

電腦界嘅人淨係一味識得標籤連登
我唔否認有激進嘅巴打 但係係咪一個正常人都冇？
我自問冇HKEPC account
如果我有ac喺HKEPC po你地會點講？
我都好清楚講到明係見到放礦卡個post
我先至將呢件事放上硬件台 sounds fair係咪？

首先禮貌上講返句同林仔唔好意思先
其實我唔想拉你同vg落水
我自己上兩個post已經講過
只係想飛馬電腦回應
不過其他連登仔一定會屌你地唔出聲
容我代埋佢哋講一聲唔好意思

既得利益（英語：Vested interest）是一種利益衝突，指的是一個人在決策時可能會因為在既有選擇下有機會獲得利益，而偏好這個選項。「既得利益」不一定是現在就已經有的利益，也可能是若制度不變，該人或群體可以得到的。

但係林仔我想講我買唔到卡而出聲嘅時候
我只不過維護緊我自己嘅權益
我想問當我喺連登上面開post既時候
我獲取左啲乜嘢利益或者將來我會獲取啲乜嘢利益
金錢？名氣？

同埋點解用輿論係有問題？
我唔係對付緊共產黨
我放上黎就係要利用輿論
比其他人知道飛馬電腦做事幾咁不負責任同惡劣
你咁講係咪真係想個個有事就告鳩啲電腦鋪先安樂？

我自問問心無愧
都唔覺得自己有任何嘢做錯
用真身自爆埋搵個地方同你討論都冇問題
如果我炒車柒咗做何生2.0比你哋笑冇問題
我有cap圖所有WhatsApp記錄都喺度
我唔明你哋所謂事實嘅全部喺邊度
係我隱瞞左啲乜嘢啊定係點啊？
既然你哋有事實嘅全部咁不如你講嚟聽嚇喇
都無謂收埋喺patreon
等其他人以為又老作 飛馬俾人屈

究竟飛馬呢件事嘅處理手法係咪完全冇問題
點解隔離ctf同法記都有單訂但係人哋已經一早見好就收 處理好曬？
你明知呢個其實一個計時炸彈黎
如果我嗰日睇唔到你個網張卡有貨限砌機
冇篤爆到你哋
你係咪打算依家繼續由所有其他訂左卡喺度繼續等
就算我今日唔講你係咪覺得之後冇事？
冇第二個人會察覺到？
全部人一直喺度等你一路等一路等
你就一直唔派貨唔同人講就算？
有冇諗過如果今日一個普通人
甚至當係細路仔 唔係好瞭解電腦市場淨係鍾意打機
訂左顯卡 如果佢唔瞭解市況
等左四個月你俾人篤爆咗
本身7899之後你開口劈萬五 你企喺消費者嘅立場
蝕唔蝕底？
你以為我冇企係飛馬立場諗？
我都知你入貨一定貴
我都冇逼你7899俾卡我
我叫你俾個合理價格我
萬五又係咪真係一個合理嘅價格
點解法記strix 而家做到11999？
一定係法記好鍾意蝕錢
點解你TUF所謂嘅合理價格係15000？
其實你開萬二 萬三
已經有唔少客會要張卡
係咪開13000你已經賺唔到錢？
定係想賺埋嗰2000？

係咪唔需要任何回應唔需要任何公開道歉？
唔好話我為咗啲咩任何利益而講單嘢出嚟
我之前俾咗訂都俾咗時間
請問我有咩利益？
你估我真係告鳩飛馬？
點解做錯事唔可以道歉？
油耳成個人版係到啦
我冇要你賠任何野
你公開道歉同埋退晒所有訂比番人
我就唔會再煩撚住你 只不過你個朵已經臭晒
喂Mathew記唔記得你開舖嗰陣時你啲宗旨係咩呀
我之前有喺法記買過電腦
點解我要揀喺你到訂先 你自己諗下
咁而家點解我又要屌你屌飛馬到咁撚樣先
做買賣唔係淨係睇錢㗎
口碑 信譽 良心 服務 有邊樣仲喺度？
你對唔對得着自己講過嘅嘢呀？
你官網條片不如唔好再比人睇啦
真係好核突呀
你望吓WhatsApp cap圖最後對你哋講乜嘢
係失望呀好撚失望

最後Facebook上面全部嗰啲廢佬老屎忽口吻啲人真係收收嗲啦
咩冇見過世面呀 咩冇落腦場做啊 呢類comment
你哋呢啲就係覺得自己有經驗 做得耐 見得多
而家連是非黑白都唔識分嗰啲人
你睇吓自己講嘢同藍絲group啲人幾似啊
真係好核突啊

你都有今日

召喚讓治巴

搵人整合 雞精

開post個個左下啲紅點迫死強迫症

留名睇新聞

條柒頭快啲加入共產黨啦

係咪腦殘架姐 完全雞同鴨講

有記者朋友未

呢壇嘢有冇機會上 GameHub

等超頻冠軍星期六炒花生啦平時咁鍾意炒
炒到半路發現係自己友就熄火

熄火定撥火

message 咗陶傑叫佢有趣咁討論下哩件事。成日話唔想討論政治。睇下佢對哩d 花生料有冇興趣。記得飽生都好似係電腦遊戲迷。希望成事。算係幫機迷出返口氣。

屌咩事 咪正如佢之前所講
討論區嚟呀嘛
唔通叫連尼住BAM咩

就算唔係訂嘅型號都應該係問咗排隊嘅先啦
我就唔撚信冇人換貨喇，真係當人戇鳩？
要落台都唔撚好做得咁撚樣衰啦海馬
如果我隻隻型號都啱嘅使唔撚使全部訂一次先有得換？
屌你老母咪又係為咗賺多啲隱瞞啲排隊客靜靜雞上肥花賣
又要做雞，比人踢爆又要扮有道德
你係咁正直身冇屎嘅你唔使偷偷地係肥花賣啦
你間網店整嚟托柒架？
食撚屎啦海馬

啲3060ti唔知你係幾時返貨喇
三月頭你都仲冇話有返3060ti
從來從來冇任何消息你會返3060ti
三月尾突然間你就上肥花賣？
有冇行內人知同代理訂貨要提早幾多落訂俾錢？
海馬到底幾時知3060ti有貨返？
蓄意隱瞞？

Epc gp 有人咁留言

屌班飛馬落訂仲要full pay果啲
好心俾返少少尊嚴自己屌撚柒尻間鋪喇
咁多人開佢波幫佢地開好哂個頭佢地仲咁縮法要搵人代po

回應飛馬電腦

海馬當人 on9 係基本啦
人地辦事宗旨係無奸不商

平少覆我

白芳禮
依家正面回覆白芳禮嘅兩個論點point

1. 白芳禮指出飛馬電腦「後門賣卡」

飛馬電腦講咗佢係飛馬官方網站，，DCFever嘅渠道銷售
呢三個渠道都係好正路嘅銷售渠道
如果你覺得dcfever係後門賣卡嘅話
但留意返飛馬電腦係用佢本人電話號碼去做交易
佢擺明係光明正大咁賣卡啦

咁何奈係叫「後門賣卡」呢?

我估你實會話我捉字虱 好低質啦
嗱 唔係捉你字虱啊
係你自己用字字唔正準咋

你大可以話「飛馬賣卡俾礦佬 好仆街」
如果你本身係咁樣講我一定同意喎

2. 白芳禮指出飛馬電腦「有貨hold起唔俾排隊客」

定義下排隊客啫訂卡客人

有貨hold起唔俾排隊客
啫係飛馬電腦特登儲住訂卡客人嘅訂單
跟住飛馬電腦本身就有卡嘅貨
但係唔賣俾訂卡客人而走去賣俾礦工
(唔知你同唔同意啦 但係客觀描述係咁解)

第一
飛馬電腦賣走啲卡係客人唔要嘅或者無訂卡嘅型號
啫係佢賣嘅卡係無客人排隊嘅

第二
飛馬電腦隔咗幾個月先同訂卡客人講返依家卡嘅售價
啫係飛馬電腦係有卡兼有嘗試同客人商討
但係客人唔同意售價貴咗咁多

而飛馬電腦嗰網站本身就有講明
有機會預訂價錢同最終價錢不一致

啫係飛馬電腦唔係hold起啲卡唔賣俾排隊客
而係排隊客唔接受卡嘅新售價

咁呢句「有貨hold起唔俾排隊客」係咪錯?

覆就覆咁多啦
唔好話我連兩個point都覆唔到啦喎

屌，無左嘅cap唔到下半

光明正大賣點解肥花個ac唔直頭改飛馬名用公司名義賣
想知呢d用公司名義入貨 但私底下唔經公司名出貨賣既 報稅帳簿果d點入?

賣d卡係無客要? 唔見佢問d排緊隊既同佢講第個brand有貨轉唔轉? 未聽過有問過喎

同埋飛馬都出埋黎認死狗道歉 條柒頭仲兜乜閪?

推

LM

;

半年覆一次都係有覆
你再唔准再造謠啦下

型號爭少少咪啫係排緊唔同隊

重申一次飛馬話冇後門
你地要信啦知嘛
再問就長氣㗎啦

第一個point真係秒尻人

話時話
呀平少開頭話連登仔唔係全部講事實
又話連登仔唔係以事論事

依家個講錯野炒車喇
作為一個負責任嘅成年人係咪要講句對唔住呢？

發神經
林仔都叫做有同個飛馬up過幾句叫做知啲嘢
條廢柴咩都唔知係到扮代表
戇撚柒鳩

佢咁講呀

敢唔敢得罪人呀

唔係飛鹿苦主，但上次經歷過共碩單野已經對佢無好感
今次見到佢咁樣串撚過閪可以直接unfollow

TL;DR
大結局未

佢支那小粉紅都唔驚驚呢班二打六?

Epc 不嬲都係一言不合就ban架啦
First time?

好彩之前砌機冇幫襯

依加a sir 出面
我撚仔又拎嚟柒既
無啦啦嬲明明係ironclad 個on9 仔藍藍路
開個咁嘅戇鳩post人人串鳩佢
佢就屌鳩人 爆撚晒粗
大佬得你屌鳩人唔可以屌鳩番佢嘅咩
撚仔又出嚟叫人小心用詞
之後又話要考慮踢一個谷友
明明係嗰個ironclad 個on9 仔藍藍路爆粗屌鳩人在先
仲要話踢谷友
冇計咪召喚A sir 主持公道囉

尋日藍藍路開discord撚仔都有入去吹水
Friend底邊會搞鳩佢
嗰位谷友冇課金畀撚仔又鬧撚仔啲觀眾 梗係踢鳩佢
撚仔表示: 識你老鼠咩

今次epc堆大佬都唔敢攬佢啦
真係唔驚黎多單連登取代高登咩